<resources>
    <string name="aviso_privacidad_text">
        Aviso de Privacidad
                \n\nBienvenido a MediFinder. En nuestra aplicación, nos comprometemos a proteger su privacidad y a manejar su información personal con la máxima confidencialidad. Este Aviso de Privacidad describe cómo recopilamos, usamos, almacenamos y compartimos la información que usted nos proporciona al utilizar nuestra aplicación.
                \n\n🗃️ Información que Recopilamos
                    \nPara proporcionar nuestros servicios de acceso inmediato a especialistas médicos y ofrecer información clara y confiable, recopilamos la siguiente información:
                    \n\n⦿ Información Personal: Incluye su nombre, dirección de correo electrónico, número de teléfono y otra información de contacto.
                    \n⦿ Información de Salud: Detalles sobre su estado de salud, tratamientos y consultas médicas.
                    \n⦿ Información de Cuenta: Datos necesarios para su registro y administración de la cuenta, como nombre de usuario, contraseña y preferencias.
                    \n\n📋 Uso de la Información
                    \nLa información que recopilamos se utiliza para:
                    \n\n⦿ Proporcionar y Mejorar Servicios: Facilitar la búsqueda de doctores, la consulta de calendarios de citas, la solicitud de citas, y la gestión de información de perfil.
                    \n⦿ Comunicación: Contactarle para confirmaciones de citas, actualizaciones importantes, y otros asuntos relacionados con su uso de la aplicación.
                    \n⦿ Seguridad y Soporte: Asegurar la seguridad de nuestros servicios y ofrecer soporte técnico cuando sea necesario.
                    \n\n🗂️ Protección de Datos
                    \nImplementamos medidas de seguridad adecuadas para proteger su información personal contra acceso no autorizado, alteración, divulgación o destrucción. Sus datos se almacenan en servidores seguros y se transmiten de manera encriptada.
                    \n\n📑 Compartición de Información\nNo compartimos su información personal con terceros, excepto en los siguientes casos:
                    \n\n⦿ Con su Consentimiento: Cuando usted autoriza la divulgación de su información.
                    \n⦿ Requerimientos Legales: Si es requerido por la ley, o para proteger nuestros derechos, propiedad o seguridad.
                    \n\n👤 Sus Derechos
                    \n Usted tiene el derecho de acceder, corregir o eliminar su información personal. Para ejercer estos derechos, por favor, contáctenos a través de medifinder@gmail.com .
                    \n\n🛠 Cambios en el Aviso de Privacidad
                    \nNos reservamos el derecho de actualizar este Aviso de Privacidad en cualquier momento. Cualquier cambio será publicado en esta página con una fecha de actualización.
                    \n\☎ Contacto
                    \nSi tiene alguna pregunta o inquietud acerca de este Aviso de Privacidad o el manejo de su información personal, por favor, póngase en contacto con nosotros en:
                    \n\n✉️ Correo Electrónico: medifinder@gmail.com
                    \n\n Última actualización: 25 de Julio del 2024
    </string>


</resources>
